(有片) now記者著火, 示威者即時幫忙救人

呢條片係文宣重點
(同埋, 希望唔好再有記者著火 )

另一link

文宣

推

記者對唔住，前線做得好好👍🏻

呢個post好難推
因為五毛推緊其他

好似食正
希望無事

正視聽

推！

最緊要推比文宣

仆街臥底狗

pish

推依個

佢有無事呀最後 好擔心佢

正確既連登標題 出面個班on9仔黎

人性

push

記者sorry

Pish

pudh

good

Share比大家睇

推呢個，
贊成要道歉認錯
但另一個post只係focus係記者中火，好鬼

我到依家都唔明玩火冇力 點解冇人用彩彈 對家裝備一隻狗都成10幾20萬完場仲可以乾乾淨淨

丹尼爾陳恩能facebook 教大家掟手榴彈

自己燒到人自己救番是常識吧

記者真係企邊邊都好危險

對唔住

推呢個

應該係嗰啲燒着左既布碎跌咗落記者度

記者sorry ！暴好帶個賽車防火頭套

Rthk出左話係佢地喎

一定要道歉認錯，我哋唔係黑警。
下次真係要小心啲

🙏🙏🙏

應該話：
暫時係唔清楚黑警定係示威者做嘅
但係如果係示威者做嘅
我哋係好衷心咁向記者道歉
而唔好一開始就認左係自己友做同道歉
唔好撚攬哂上身

Set撚咗前設先
咁先可以搶番個道德高地

唔係玩火冇力
係次次都唔知點解響啲無人嘅地方掟

老實作用唔大 又唔係準

改唔到標題

但重點係: 記者著火, 示威者即時幫忙救人

示威者灣仔扔汽油彈 有記者不慎被擲中
2019-10-06 HKT 18:14
分享工具 facebook twitter
示威者向警方的方向投擲磚塊及汽油彈，有記者被擲中。（連漪婷攝）
示威者向警方的方向投擲磚塊及汽油彈，有記者被擲中。（連漪婷攝）
大批防暴警察下午5時許在灣仔軒尼詩道近天樂里，驅散示威者，沿途施放催淚彈，有示威者向警方的方向投擲汽油彈，現場一名身穿記者採訪背心的人士，一度被擲中，身上的膠雨衣著火，有黑衣示威者上前為他撲熄火種。

另外，多名戴口罩的示威者被警員制服，其中一人躺在地上，警員要求被制服人士跪在地上，包括一名身穿記者採訪背心的人士，其後將這名人士放行。

唔完美
可接受
必須要改善
對唔住記者

示威者灣仔扔汽油彈 有記者不慎被擲中
2019-10-06 HKT 18:14
分享工具 facebook twitter
示威者向警方的方向投擲磚塊及汽油彈，有記者被擲中。（連漪婷攝）
示威者向警方的方向投擲磚塊及汽油彈，有記者被擲中。（連漪婷攝）
大批防暴警察下午5時許在灣仔軒尼詩道近天樂里，驅散示威者，沿途施放催淚彈，有示威者向警方的方向投擲汽油彈，現場一名身穿記者採訪背心的人士，一度被擲中，身上的膠雨衣著火，有黑衣示威者上前為他撲熄火種。

另外，多名戴口罩的示威者被警員制服，其中一人躺在地上，警員要求被制服人士跪在地上，包括一名身穿記者採訪背心的人士，其後將這名人士放行。

source rthk

Push

黑警開槍殺人你條撚樣唔講？

幫手救火呢下拆得好

無錯
都無fact check

BLOCK

好彩呢個post正常，頭先隔離post第一時間已經瘋狂割蓆真係肉酸到....

三毛瘋狂帶風向
幫推

希望冇事
不過其實成日都掟到記者因為唔夠力，企喺示威者同黑警中間嘅記者就中晒

對唔住 記者朋友

831

點救
淋水好似唔多得
搵野撲熄佢?

多謝曬手足

今日俾你地上連登就係咁解

示威者

block之前同你講
屌你老母死全家

希望記者冇事

記者真係要小心

記者要救

tui

推推推

同埋冇必要屈晒喺卧底做嘅，呢下幾明顯係Fail

啲link全部死晒

誤傷啫，大家下次整好d樽魔法液

港台記者呀

最有可能係警察臥底做嘅
攻擊記者已有前科

推返上去

有撚用咩，只要示威者唔停止混亂行為，多多文宣都唔會有用

幫手推

下次小心d，希望佢無事，有咩幫到手

臥底狗dklm

其實本身目標係咩 睇唔到果個方向

幾個記者係馬路中
狗都未黎就鳩扔
咩事

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

sorry law

港台幫到盡啦 比著cctvb一定冇示威者幫手救火呢句

係邊個造成呀警狗 屌你老母死全家

Push push push

疑似便衣警察誤將可燃燒物品投擲向記者

掟咗咁多次，防暴唔見中，反而中記者
有無手足可以教吓我點解？

火魔術師下次要再小心D
火係無眼架

佢傷勢點？

推推推推推

推 真狗做

Sorry

RTHK呀？

推this

推上去

推, TWITTER文宣
坐係到唔會贏, 大家幫幫手

推 記者對唔住

sorry

做野

Agree

示威者已經同汽油彈同裝修掛左勾，除非示威者停止所有武力行為，否則只會俾人安插更多‘意外’同暴力

極有可能係好多扮示威者 破壞, 真正會令場運動失敗,

對家利用你口中核爆"唔割" 既態度, 令人覺示威者真正損害民生

希望冇事

請轉post討論

RTHK證實: 本台記者著火, 黑衣示威者即時幫忙救人

近日不時有警員貶稱記者為「黑記」，有消息指這次記者受傷事件為喬裝成示威者的警員為向記者報復。

spy 做
真示威者救人

我地絕對唔會掟記者 記者係記錄真相嘅人 點解要掟？不過都可以提醒到火魔法師要小心啲施法

多謝now咁中立

不如搵人寫封道歉信比個記者

啲popo uc 真係無王管

推 要正視聽

南京大屠殺殺得不夠多，沒把支那雜種殺光真是遺憾

要道歉

拖時間先放，示威者立即道歉幫手，希望記者無大礙

唔係黑警僑裝真係冇人信

推
推
推
block班剪接狗！！！

咪撚on9啦你，依家得示威者一相情願相信係狗做，證據呢？事實係示威者一直有掉汽油彈同裝修，俾人屈尻都係究由自取

最緊要幫手整熄

要唔要帶d 滅火氈 or 滅火筒救呢d 火！？

屌你老母 分化撚

由第一次出現火魔法，睇咗咁多次，啲火真係無力，好好快熄

絕大部份set嘅fire都係好快熄

臥底丟 手足救火

希望記者冇咩大礙

係囉，又容易燒親自己

sorry記者

SOR咩RY呀, 黑警做呀屌

屌你老母仆街死全家啦

一定係臥底做既
唔駛諗都知

佢係講官媒會咁樣講

對唔住 記者

係港台

做錯就要認俾人打就要企定

卧底又嫁禍

Tui

推畀外國睇 警想殺人 只有我哋救人

屌你老母，示威者會認錯幫手救返火，咁黑警射盲記者眼有冇認過錯呀冚家鏟

記者有無事！！

唔知邊個做，只希望好人平安

有咩好文宣
只係一單做錯野之後即時補救既事 冇咩值得褒貶

官媒一定會咁講，勇武識睇路未 ?

希望記者無事

推
and tweet!

老實講，藍黃都識玩spin，但再spin嚟spin去都無意義

掟勁同掟啲小學雞火，捉到都一樣罰得重，毫無威力不如唔好掟

唔係Now

文宣 請即推黑警射tg落記者到、印尼女記中槍片

文宣一定要做嘢
twitter

示威者係有人性 誤中記者會即時救人

推呢個啊屌

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
17分鐘 ·
【灣仔回顧 | 燃燒彈誤中記者】
傍晚時分，示威者於杜老誌道撤退期間投擲燃燒彈，燃燒彈在記者頭上掠過，部分燃料濺中港台記者及攝影師，記者頭盔、左耳及攝影師的攝影機即時起火。現場其他示威者及記者協助該名頭盔及左耳著火的記者拍熄火種。

你今日掉錯道歉，咁聽日會唔會繼續有人中流彈，如聽聽日又有人中流彈，就又道歉？前線唔去檢討自己嘅行為，只會有更多惡行俾人嫁禍，冇人會一直接受冇檢討嘅道歉，更何況人地同你冇親

因為整得唔好，同埋冇加料，齋燒汽油/白電油好快熄

p

如果係無線記者著火 手足會點做....

pushhh

推！

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

記者小心D........

會救左先 之後噴黑鏡頭

推呀

一定要道歉同埋呢件事要集中推呢個post

勿分化 勿標籤

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

大家要識得避重就輕呀

文宣啊

推 要道歉

推
出面好多Postst想騎劫示威者
代表道歉

冇錯，黑警打傷人都有去call白車，有撚用咩，正常人道責任咋

岩啊 掟到記者唔好宣揚出去 道左歉就得

dllm la 弱智仔

係咪講緊黑警

咁你有冇其他方法？係咪前線企係度乜都唔做等拉就最好？

之前咪有張有隻狗袋住槍扔汽油彈lor 咩叫無證據？

死黑狗丟記者

做錯事道歉係好應該，咪L學仆街政府和魔警

掉狗唔見咁準

警察插贓嫁禍嗰單嘢 整埋英文版 再加埋 記招話尖刺物品 唔係唔推爆佢吓嘛？

死支那狗除咗抄人仲識做咩

果張相今日嘅？今日掉汽油彈中記者果個有冇俾人影到陀槍？咪一相情願啦，就算我信你信唔係示威者做，咁其他人呢？瓜田李下呀on9仔

一定係臥底狗啦

你講緊黑警 不過都block 左你先

點解著火？

對唔住記者哥哥
大家下次掉好啲多謝合作

件事係有我哋掉燃燒彈 燒親記者？
再幫佢拍熄？

前線要人原則

推,有人用緊單野話我地,藍屍個邊煲到超大,有黃反思緊

示威者係善良嘅!

港台都算係咁
不忘加句：示威者幫手救火

一定係臥底做

P

人手置頂

記者有冇事

無事既 酒精姐

對唔住你

之前都試過有卧底掉記者啦

Pushhhhhhhhh

對唔住記者朋友
下次會做好d

文宣重點

港台
希望記者冇事

附近手足一定要隨手準備定d滅火工具去處理依d情況
唔係tk就大獲

屌 示威者誤中仲做咩文宣呀 冷處理算啦

港台另有一記者同樣燒著咗 已開口承認有手足上前幫個記者撲火

推啊

push
記者 要保重呀 希望你冇事啦!!

講真
對面班恐怖份子成日派臥底
又唔妥記者
然後又經常性情緒失晒控
佢哋掉氣油彈落記者完全唔感到意外
所以唔可以排除係對面既臥底做

幫推

收到

出面話係RTHK WO 大佬

推 記者對唔住😖

推上熱門第一

Need to roll on the ground when you’re on fire!!

幫推！！！！！

同時都證明大家高估咗火魔法嘅傷害
比較適合拎黎扔狗車
玩漆彈用玻璃樽閂蓋大大力fing出去好過

你都on9 你點證明今日個唔係差佬

ok！

唔好丟汽油彈啦, 成日燒到自己 又燒到人,轉玩顏料彈仲好。

好撚彩唔係燒到外國記者咋
小心D 啦

Twitter要人呀！！
幫下手！

推比文宣

救熄咗有咩講

推 五毛黑警死全家！

贊成要道歉認錯

推到文宣睇到

murphy's law

鳩掉就算啦

遲早tk

臥底黑警太過份了

咁你同其他人證明係黑警做咪on9啦，示威活動唔係示威者最多唔通係黑警最多？無證無據正常人都估係示威者做，不過唔洗講咁多，你應該五毛or popo黎，一味盲目合理化示威者暴力行為，從來唔叫佢地反省

推sorry記者

燒到嘅係RtHK定係now?

係rthk 呀

刪app最好

好痛對唔住呀記者

宜加有冇事

Sorry記者大大

其實因咩而放???都無人唔係咩

sigh. violence must be specific and targeted buddy -

Sorry 呀 記者

推 重點要放喺有示威者幫手
同埋希望記者無事

send email 同 寄信 比 RTHK

記者, I feel sorry for you about that, hope you are fine

RTHK fb話係佢哋記者

P 牌仔推唔到 都推一推

點解佢著火嘅

... 記者無事丫嘛... 對唔住...

含撚啦死臥底

屌又係啲黑警臥底亂玩火燒記者

推唔郁入咗黎嘅唔幫手推爛龜頭！

推一推

記者sorry，希望佢冇事

人地原諒左你地啦

Pushhhh

推呀屌

係呀 D死黑警真係好仆街

因為狗鐘意玩火
玩火既鏡頭先好睇
玩臭雞蛋 玩彩彈 咁和理非又冇攻擊性
前線唔會考慮的

大力推